20歲足球健將成功換心！家人感激捐贈者：一個決定救了一家人

20歲足球健將池志燊去年底因感冒引起併發症心臟衰竭，今年1月初透過傳媒公開求心續命，經過近2個月的公開呼籲，志燊本月初終獲O型心臟捐贈，日前已進行移植手術換心，情況仍然危殆，但醫生指尚算穩定。

志燊的親姊透露，2月28日晚上收到通知，可能有合適心臟可以移植，志燊最終於3月1日成功換心。她憶述，醫生曾提及過2016年O型血心臟捐贈宗數非常少，令家人覺得換心機會渺茫和很絕望，等待合適心臟的日子渡日如年，亦承受巨大壓力。但近日見到病房有位女病人成功換肺，形容「一發市就陸續有嚟」，對志燊可以換心感到十分高興。
她代志燊及身邊所有親友向器官捐贈者及其家人表達萬分謝意，認為對方一個決定還救了池家一家人，指志燊定會比從前更努力生活下去。

點解依個踢波既, 公開呼籲「求心」高登連登又無人屌既 ?
上次 咩朗 又屌到反艇 ?

個咩朗金毛架
咁mk